唔可以再比警犬既記招轉視線！要繼續向前行

千祈唔可以習慣每日就4點等班on9仔出live
要集中番五大訴求同遊行

政府既狗招就係想消耗民氣

不如係警犬記招之後先黎民間記招啦
警犬要差唔多24小時先回應到，時間好撚重要架

機場見
同當日連儂牆一樣，打下一關啦...唔好再留戀警犬記招

#參與8月9日和你飛

地區我媽媽需要文宣

地區的媽媽需要文宣

下一關啦兄弟

推

Push

推！不能將風向去晒個on9記者會。睇係要睇。但唔好變做日常話題。雨革前車可鑑！

唔好撚比警犬將團火/氣氛帶走